LIHKG 假人挑戰 Mannequin challenge

各位巴絲有冇興趣搞個假人挑戰玩下又可以宣傳下lihk咁